<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>詭異 on Yayapipi Site</title>
    <link>https://yayapipi.github.io/tags/%E8%A9%AD%E7%95%B0/</link>
    <description>Recent content in 詭異 on Yayapipi Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Dec 2020 14:19:58 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://yayapipi.github.io/tags/%E8%A9%AD%E7%95%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>我和朋友的故事</title>
      <link>https://yayapipi.github.io/products/storys/friendstory/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Dec 2020 14:19:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://yayapipi.github.io/products/storys/friendstory/</guid>
      <description>還記得那天相遇，你我站在同一個屋簷下，望著外面的滂沱大雨，稀里嘩啦，同學們有傘的的撐傘走了，沒傘的也硬著頭皮走了，天色已晚，大雨仍然持續，絲毫沒有減弱的跡象，同學都走了，只剩下你，倔強的望著天空降下的雨，眼神迷茫而又堅定，似乎像對上天宣戰，雨未停，絕不走，你不像其他學生那樣，覺得未來沒有希望後，就放棄堅持，淋雨回家，而是堅決的堅持自己的理想，夢想，未達到前，絕對不會妥協。啊，對了，那天剩下來的，除了你，就是我。
那天,我並不是不能走，也不是不想走，也許是被你的神情給迷住了，想看你到底能堅持多久，你我互不相識，當天也是第一次見面，可是望著你，卻覺得似曾相識，也許是上一輩子的孽緣。苦等了幾個時辰，我想等雨停了，然後，上前去搭個話，做個朋友，一起回家，可是，雨沒停，你也似乎沒有想動的意思，無奈之下，我決定放棄這次的觀察，冒雨走回家，畢竟我家離這只有一小段距離，當我下定決心踏出屋簷下的一步，進入豪雨中時，右眼突然側眼看見了角落旁的一些廢棄木材，突然靈機一動，還好之前機緣巧合下上過幾堂手工課，於是，我把伸出去的腳縮回，轉身走向那群廢棄的木材。
仔細的打量一番後，我把四個比較細的木板整合在一起，然後在上面鋪上一層塑料袋，然後下面又弄了一個支架，你似乎對我的舉動感到好奇，一個不小心，我們倆眼接觸，然後對笑了一下，我站起來，然後拿著“雨傘”向你走了過去。“你好，看你坐了很久了，我們一起撐傘回去吧”我拿著傘開口的說道。結果，後來你的一句話，煞到我了，你說：“其實。。。我是鬼~~~”，我手腳抖了一下，你看我臉神錯愕，然後笑笑說：“哈哈哈，只是跟你開個玩笑”。我卸下了心房，原來你是那麼幽默有趣的人，感覺和你一見如故，那一夜，我們在屋簷下側談了很久，聊的很開心，上至天南，下至地北，我們都聊了一遍，我為我找到一個人生知己感到很興奮，那天，我們暢談了一整夜，屋簷外的大雨始終沒有停，而我們也忘了該回家。
我從來沒想過會在學校與一個剛剛認識的人聊了一整晚，過後我被父母罵了一頓，然後我在學校四處打聽你的消息，希望能在見到你一面，可是，無論我怎麼找，都沒有任何人知道你，學校裡沒有任何關於你的資料，那一夜，是我們第一次見面，也是最後一次見面。有時候我不禁會想，難不成你真的是一隻鬼？
這一天，外面又下起了那天那場大雨，我期盼能夠在人群中再次遇見你，我獨坐在屋簷的小凳子上，望著天空，希望雨永遠不要停，不知坐了多少個小時，同學們也接二連三的離開了，這時，我聽到了後面有敲木頭的聲音，一位似曾相識的年輕人在我眼前出現，我們互相笑了一下，這時，他走過來說了一句：“你好，看你坐了很久了，我們一起撐傘回去吧”。
我遲疑了一下，然後淡淡的回了一句：“其實。。。我是鬼~~~”。
朋友評語：
 沒想到你還記得我們的故事，真的好感動，希望有一天我們能再次棲息暢談，再一次聊天到天亮，我有預感這一天不需要等多久，因為很快。。。很快。。。又要下大雨了。
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>消失的第四號月臺</title>
      <link>https://yayapipi.github.io/products/storys/notrain/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Dec 2020 14:19:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://yayapipi.github.io/products/storys/notrain/</guid>
      <description>“誒，這裡就是傳說中的那個地方嗎？” “是啊，根據組織的描述來看就是這裡沒錯” “哈…有意思…..啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！” “天啊！珍妮弗洛伊德特拉！你怎麼了！！！” “噗…..(從嘴巴噴血)”
“咦，這就是那個傳說中的地方嗎？” “對呀，這就是那位珍妮弗洛伊德特拉不知名吐血後離奇消失的地方。” “咦…這還真有意思…..啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！” “天啊！福特蘭亞特拉斯嗚鼻！你怎麼了！！！” “沒有，我衹是模仿一下珍妮弗洛伊德特拉，哈哈哈” “可惡，嚇死我了！ 誒…不對，福特蘭亞特拉斯嗚鼻，你…你…在噴血！”
“哈哈哈哈哈哈！怎麼會有這麼愚蠢的傳說？！” “我也覺得蠻好笑的，但是你不覺得珍妮弗洛伊德特拉和福特蘭亞特拉斯嗚鼻的離奇死亡很奇怪嗎？” “你在說什麼呀？約翰土泥可牙拉斯！殺掉他們的…就是你吧！” “（笑）”
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
你，有聽說過消失的第四號月臺的傳說嗎？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>那天夜裡,我把自己吃掉了</title>
      <link>https://yayapipi.github.io/products/storys/eat/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Dec 2020 14:19:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://yayapipi.github.io/products/storys/eat/</guid>
      <description>那天夜裡，我好餓，於是我把自己吃掉了。
剛開始的時候我是從腳開始吃的，因為那樣看起來比較合理好吃，而且手還需要留著到後面剖開別的地方用。 腳的味道還不錯，有點鹹鹹的，但是嚼勁很好，吃起來很軟嫩，尤其是大腿內側那裡，簡直是讓人無法自拔。
然後我開始吃肚子和裡面的器官，這裡有種吃大閘會的感覺，各種東西都湊在一塊，胃酸雖然名字叫胃酸，吃起來卻蠻辣的，配著心臟吃感覺上像是吃咖喱，大腸的話有點臭味，必須洗乾淨再吃，肺部的話可以壓扁再吃，不然裡面都是空氣。
然後吃頭部，先把嘴巴留到最後吃，把眼睛和鼻子和耳朵先切出來吃一吃，味道&amp;hellip;挺淡的&amp;hellip;然後開始吃大腦，淋上血淋淋的血後再吃，味道好極了，而且聽說吃大腦會變聰明！ 吃完之後把雙手也卷一卷吃下去，吃起來像蛋餅，最後再把嘴巴舌頭和牙齒都吃一吃！
吃飽了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>顛倒的夢</title>
      <link>https://yayapipi.github.io/products/storys/dream/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Dec 2020 14:19:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://yayapipi.github.io/products/storys/dream/</guid>
      <description>今天做了一个很奇怪的梦，梦里的世界都是颠倒的，鱼儿能够在水里面呼吸甚至还可以自在的游来游去，鸟儿在天空中飞翔，还会呱呱叫，人类走路是颠倒的，衣服是穿在皮肤外面的，房子都是建立在陆地上，潜水艇是潜水用的，飞机是在天上飞的，地球上有重力把人们都吸在了地上，不让大家往天上飞。
除了物质现象界颠倒之外，人类的思维也是颠倒的，明知道吸烟有害健康，可是偏偏大口大口的吸烟，明明知道吃垃圾食物对身体不好，却每天都在吃，这里的人类都奔着相反的一切来前进，以为无常的物资是常在的，拼命的追求着，以让自己不断地体验痛苦，来感受快乐，以无我为我，以不干净为干净。在相聚的时候想要离开，在离别的时候想要相聚，在幸福的时候追求烦恼，在烦恼的时候追求幸福，在没钱的时候追求金钱，在家财万贯的时候追求平凡，在有的时候执着于空，在空的时候执着于有，生而無物，却一生追求于质，颠倒乱想，是故一切而非。
大梦初醒，一切所谓都是虚空幻有的，所谓的颠倒的梦也不过是另一个颠倒的世界所带来的幻象，一切不过是大脑里虚无缥缈的想象，万法皆空，一切都在，同时一切也都不在，最后就在恐龙的肚子里发现了窗外的世界不过是在牛的第四个胃中反复的反刍再反刍。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
